飛台工作住王子屋企 Stephy預告與男友「同居」慶生

【星島日報報道】鄧麗欣（Stephy）昨日以培幼會榮譽大使身分出席「國際培幼會《愛 女孩》鉛筆捐贈活動」，大會即場委任楊諾思和鄭麗莎為培幼會稚榮譽大使。文：鍾舜英 圖：鄧國良

早前Stephy到歐洲工作，順道和男友王子（邱勝翊）旅遊，昨日她坦言這次是到歐洲工作，亦是首次出外工作想盡快回港，只因去了歐洲兩星期經歷了轉天氣。問到男友陪伴在身邊可有人照顧？Stephy否認，並解釋只是完成在米蘭、威尼斯及佛羅倫斯的工作，最後幾天抵達巴黎才與男友一起，但只有一天的私人時間可以拍拖，至於在這個浪漫的地方男友可有做些甚麼浪漫事？Stephy笑言巴黎本身已經浪漫，無需再做特別事。

今次Stephy可謂在巴黎首次情侶檔出席活動，不過有報道指，全因有她的扶助下，男友才有機會一起出席活動，對此Stephy表示否認，男友一早就說了會出席時裝周，剛巧自己也出席，而且二人出席的是不同品牌。她表示不抗拒情侶檔出席活動，問是否收貴些？Stephy笑言︰「希望喇！」

本月15日是Stephy生日，屆時男友會否製造驚喜？她表示今年由於有飲品活動在台灣開幕，所以將會在台灣過生日。有傳她已和王子同居？Stephy說︰「這是很大件事，一起住喎！（這次到台灣不用租酒店？）沒有訂酒店，因為大家知我是個慳家的人。（即是與男友同居？）我不是那種同居。（你是哪種類呢？）我那種是被人收留的。（那他來港你也收留他嗎？）對呀！哈哈！」

被偷手機感不忿
此外，Stephy在佛羅倫斯被偷了手機，她不忿表示：「第一次見住個賊來跟我說話，失去了電話好像被人明搶一樣，但他不是搶而是引開我注意，其實我已打醒十二分精神，只因我坐在餐廳放鬆心情，他跟我說話時我以為他想拿錢而一時心軟，隔一分鐘桌面的電話便不見了。」

推